@unpublished{luneau_quotidiennete_2015,
 author = {Luneau, Aymeric},
 date = {2015},
 eventtitle = {Les Temporalités Des Mouvements Sociaux, Entre Mobilisations et Modes de Vie, RT 21 "Mouvements Sociaux" et RT 38 "Sociologie de l’environnement et Des Risques"},
 title = {La Quotidienneté Des Problèmes Publics},
 type = {VIe congrès de l'AFS},
 venue = {Saint-Quentin en Yvelines}
}

